( 突發 ) 政府出錢比中共收購國泰

笑撚咗，想幫國泰一早就幫啦

洗鬼等國航收購嗰時畀錢呀？

用香港人嘅錢，買香港人嘅公司嚟送比支那

真係好撚嘢

白手套，白手套，白手套

稅收就係藍色經濟圈

國航唔係本身有國泰股份咩?
上市公司點解唔係搵股東科水而係搵政府科水?
點講都唔通

DLLM唔係政府出錢
係政府請客 香港人埋單

而家用銀行轉帳，都仲可以一蚊一蚊咁交稅
PPS唔得

咁撚樣都得

政府錢即係我地既錢

你開心啦 搭咁多CX

國泰改名做國企啦

係就救埋HX喇 好唔公平

我嘅理解係咁囉

喂CX幾個月，每個月都得幾百個客，要幫你一早就幫啦下話？

而家白手套比錢支共買返香港人嘅公司

扮撚哂NICE

係咪仲邊個分化野泰就係鬼

想搵返811 d post出黎bin

9唔搭8 onlun79

佢咁講唔似入股 似無條件資助

本身都係支那公司
佢要直接畀錢國泰，等如國航免費食咗國泰

即係用香港人D錢畀錢太古賣咗党航撤資返英國?

係有人會婦人之仁㗎啦，靠佢哋死得啦
咪撚理班友，剩係望前面

政府俾錢國航喺Swire手上買國泰

港府泵水俾Swire

富臨就死喇唔救埋佢
福建人condom黎架?

係

呢排啲財政援助根本全部都係白手套

銅芯口罩 - 利益輸送
海洋公園 - 救中銀
支援國泰 - 送CX畀國航

交名禁飛算啦

富臨唔係戰略公司嘛
食咗國泰，成個航空業都變咗國企，揸死香港人春袋

仲要第3大股東開埋口話注資都唔理？

唔比錢，打仗硬搶呀？
真係NMSL

又話有200億現金唔驚，點解要人救

成個航空業都變哂國企

果陣係大部分垃圾都係咁講"國泰收皮邊個最開心"

諗起所覺得on9

明送錢佢洗

政府無錢啦，公務員要共渡難關凍薪啦
不過億億聲咁射比海洋公園同國泰

紅圈又做嘢，乜9都買曬佢

有班傻西以為買多兩手國泰就唔洗變黨企

罷搭國泰

香港政府比錢中國航空收購太古股份？

下個救美心先

最好有齊匯豐恆生戶口，一日可以交100蚊

加速師又加速去番做又36唔做又36時代

快D洗撚哂港共D錢
攬炒港共庫房

鬼唔望佢繼續經營不善，洗曬d＄

我都財困呀政府幾時比錢我

到時英國比bno 都可以唔比人飛走

聽聞係幫國泰找負債
再賣比國航

你仲未明佢哋咩
佢哋根本唔care呢個層面嘅嘢，佢哋剩係care機票會唔會平咗

支那航空點解唔係支那科水

唉

中共都幾度縮，當初就叫國企大舉收購
睇到無底洞，就叫政府落單，蝕就蝕返係香港人d錢度

反正要掌控海陸空，之後就全面監控

亞視當年行得太前
死得好冤枉

夠疆嘅話，唔比錢，霸王硬上弓，係國泰城門口玩一次天安門

咁咪唔洗錢都搶到

改名党泰

國泰 之後到海洋公園

土共：我咁多奴才，個個都救我咪好唔撚掂？

嘩。同我之前講既一樣，封你海陸空交通網，一個都唔俾走。信用系統不遠了。

揸兜狗到限每日$1 x 10次...

我覺得more to come

海洋公園就救咗中銀

今日就免費送國泰

聽日又唔知想玩邊樣，可能係地產

銀行又郁咗，航空又搞掂，得返地產

黨泰航空
個名又幾搞野

改名做港泰

揸兜嘅main shareholder係新加坡政府

做有個船務

要封關國泰咩事，唔識搭華航咩

寧願俾貴少少錢大把選擇

去台灣有中華長榮
去日本有ANA JAL

係嘅。。。。
航空業以罷工形式嘅任何抗爭，講緊剩係加人工嗰類，應該以後都無了

屌你老母
救唔撚係問題
救撚完 唔比返優惠香港人果下先最撚燥

又唔撚係
十年內港人限定優惠1折機票
又唔係派股份比港人

Peter 一早block 左

之前中東佬講明想增持啦，救國泰又係國家任務

佢兩個有牙齒印啫

每日交3次
$6.12 $7.21 $8.31
我keep住
心情唔好就$1x3

海-新渡輪
陸-黨鐵
空-黨泰

衣食住行都被黨收購哂，
焗你用東江水，
遲啲又話要開放電網，
通信就華為搞5G，
人就搵大陸人嚟溝淡

正宗忒修斯之船現實版

船務? 老董果間? 老早賣晒畀大陸了

你個概念唔同中央，係中共角度。果d係中央未收回的錢，唔係你香港人的錢。

真國貸航空

諗多左，想送錢返上去邊得閒理鳩你

注資算喇
好似地鐵咁做最大股東

SCMP 話國泰喺私人市場搵過人注資，但私人市場因為國泰涉及政治敏感問題唔肯注資

國泰份股權書我之前好認真咁望過
Swire以外嘅其他公司想增持到某個百份比，係一定要Swire同意
你可以理解係，Swire底褲都賣埋比共產黨

點解杯怡和唔杯太古，我唔明

好似海洋公園咁
借呢D位"支"緩

國航想收購咪自己比錢

国泰

乜撚嘢中央
支國認同？

反送中之前
國泰其中一個大股東已經係支航
唔識唔好衝出嚟柒啦連登仔

海洋公園。集體回憶
國泰。集體回憶
港航。集體回憶
黨鐵。集體回憶

講個笑話，自由市場

不過唔計政治咁講，航空業做得好一定要政府back up，星航、中東三寶咁耐以來都係政府資本撐。

搭英航唔比？

好似所謂果間叫香港航空嘅大陸公司咁
借嚟發揮財技...之後準備政府二次救濟

你應該無睇過份股權書
大股東嘅股份係唔可以超過Swire
如果想增持，要Swire同意，因為要make sure Swire先係大股東
而家就似係Swire同意咗轉手國航做main shareholder

睇多啲先comment，否則易變天真左膠

好心呢D POST就唔好抽D低級水啦ON9仔

移走曬香港有錢人
就係斷政府支那圈嘅方法

可以請支那機師同兇姐了

錢留來送給別人用，自己國民窮死餓死也不用理會，這就是中國

唔多可能
佢點都要揾間掛名香港公司揸旗

張曉明開到聲話香港既錢係全中國既錢

又送錢番大陸

你有冇見過黑社會會保個打手？
打手除左做dirty work, 根本係無價值既condom

期油

晒鳩氣
入境處擋鳩你都得喇

已經癲左

而家就似係Swire同意咗轉手國航做main shareholder <--呢個咪係政府科水既condition

WA, miss咗
幾時講㗎？

block左佢好耐

咁要全面收購
太古 fat fat 了

仲話留係香港打工交税係抗爭，爽死

係呀
我係回上面條7頭咋
以為大家唔知國航都係股東，其實根本個個都知

粒糖

幾時加埋 CCTVB?

明報，今朝

個筆外匯一早換晒人紙
我講緊係用納稅人錢養黨企，賺唔會放係你身上，蝕就加返你價

持平少少講：

如果CX收皮，政府唔可能唔救嘅
CX成條供應鏈一次過收皮絕對大獲過OP收皮。
仲有物流呢？

利申：
應該救CX都唔救OP，起碼CX喺武漢肺炎完全好返後會有錢賺

張曉明又指，最近香港金融界的一位朋友談到一個看法，全球幾大國際金融中心的GDP與上市公司總市值的比例基本上都是1:1，只有香港是1:14。香港比其它金融中心多出來的13塊錢，是中國的錢、世界的錢。香港資本市場根本不是香港的市場，而是中國的、國際的市場。

現實啲講

計埋timing，事實上就係送錢

繼續推出國際

根本就無外匯去做

識玩一定係用你自己錢買

但又由北京話事

推

英國同Swire都唔會點回應

算唔算造市？

幾好
慢慢係度燒錢

[行動post]推到上熱門6月9一周年要人

［行動post] 推爆佢 明天6月9日抗爭一週年

張䁱明：香港資本市場根本不是香港的市場，而是中國的、國際的市場。

癲撚咗，想上位想到發咗癲

香港真係愈來愈亂鳩黎

SWIRE拎番錢
而家支共國企食左國泰咁解?!
屌你老母CX都變支那野啦

邊到有得睇依個condition? 我只睇到government loan + undisclosed stake

有問題應該係搵股東科水，唔係搵政府出手俾錢，變左香港市民找數。

CX 人又唔炒，無薪假又放得少。根本公司政策有問題，有咩可能要政府俾錢...

炒咗好多人啦，都好多人unpaid

唔係收購係bailout 之嘛？

想問政府用咩名義俾錢國航收購swire 股份?

小商戶永遠無生意就食自己，啲大財團就等政府，職員埋單， 成件事都發神經

稅收？果d叫黑社會中共保護費

港共班仆街呢一年送曬咁多年香港架儲備俾支那，唔講以為香港儲備係無限

我想問 人地公司關香港政府咩事

冇咗國泰仲有民安

咪財政援咗國泰
幫國泰找咗啲負債，再比營運資金國泰用
國航再去收購國泰
呢啲係白手套，唔會有正名

紅手套了

明白, 不過想搞番清楚多少少
其實唔係政府資助國航收購
而係扶起番CX 等國航acquire 一間少啲負債的公司

變左國企??

我嘅錢係我嘅錢，
你嘅錢都係我嘅錢

Dllm

TXB

所以SQ同中東三寶可以無限課金upgrade
CX剩係個first class都落後人地幾年以上
航空公司要勁一定要靠政府比錢㗎啦
不過依家係共產黨咁解

用香港人血汗錢幫太古走資...

其實咪一樣

即係，做賊會唔會話自己係賊？

國泰同太古仲有大把錢，點解要送錢比佢？

失業人士、可以申請綜援

咁多無知留言

好奇一問,
負債多啲, offer price 應該仲平啲喎?
但如果有負債咪又係最後國航食番, 宜家咁樣都一樣
政府幫你找咗半條數先

國泰內部超多冗員，人又唔炒、經營係有問題，政府用帤幫佢？

炒咗好多啦

點都未倫到政府掛。。
無知一問會唔有機會科水比大陸

比錢佢 》再打壓佢〉還唔到》收左間公司

表面上無

唔係點叫白手套？

再賤賣比國航又一次成功割香港人韮菜

邊到有講國航做大股東?
btw 港共+國航一定多過swire架啦

英國政府未必唔會出聲
SWIRE=支那公司不意外

其它報道話安排兩個「監察員」入公司，照刻諗到果d 人係中派去

緊隨資本重組建議完成後，包括完成供股及認股權全部轉股，政府將持股6.08%、太古持股將由45%降至42.26%、國航持股將由29.99%降至28.17%、卡塔爾航空持股將由9.99%降至9.38%。

Swire重保住大股東

【國泰重組】國泰公佈390億資本重組 政府「揼水」273億入股6%兼「11供7」集資117億

國航，太古都要比錢
太古唔供啲話，就會比中共食晒啲股份

係咪要睇供股有咩機構投資者

股權書寫到明，國航要增持，需cx董事同意，唔係有錢就可以買
佢而家呢個plan，政府入股都係CX董事已經同意

簽果陣諗住要同意無得亂黎啦
現實係根本無得你唔同意

Aviation 2020 Limited咩料?

多唔過 得34%

港共開新公司入股

Sorry 你錯咗啦 港共＋國航都仲係少過CA

政府公帑

無可能再坐國泰。。。 求恆blacklist

講緊供股ja
我見有人講到卡塔爾航空同太古一定有錢供股咁
如果佢哋唔供，後果可以好嚴重

邊度有